有無人睇緊now 139 盂蘭神功

屎忽痕諗住開電視睇下就見到播緊鬼片 其實驚但又想睇
聽朝仲要番工 唔知今晚睇完訓唔訓得著

屌 上UTUBE睇回魂夜好過啦
笑完再瞓

睇到識背咁制

應節

你咁講完 我宜家仲驚

驚wt 佢播呢套都係應節姐